5系甘牙^^

覺唔覺mk字已經成為約定俗成，冇得改㗎啦

其實係香港文化嘅一種，不過大量廢中廢老，唔肯接受改變，以為自己寫正體字好撚型嘅傻仔反對，人屌佢又屌